Zadanie 1:
To zadanie jest ledwie zaczęte z braku pomysłu i czasu

Zadanie 2:
W zadaniu 2 należałoby użyć object pooling, bo mamy ograniczenia w postaci
max 100 wieżyczek po 12 pocisków
Wiec można by mieć pool 100 wieżyczek i (w najgorszym przypadku) 1200 pocisków

Nie dodałem object pooling z braku czasu :< dużo go straciłem na problemy z bitbucketem (-_-)